(絲打入) 賣相算唔算雞？

Sis點睇🧐

淨係口爆算唔算做雞

雞唔雞睇你點睇 你話自己係健康性感都得架

底線呢啲嘢容易一退再退

今日你覺得賣相≠雞
等你慣左賺錢好快好輕鬆
就抵受唔住正常工作嚟錢慢+辛苦

跟住有人叫你開live傾淫計
你又覺得唔係真做啦唔算雞
之後一步步
有人出價錢問你幾錢1q
甚至包養

何必要考驗自己嘅定力
人性向來係咁
誘惑太大就會墮落到深淵

自己諗

無中出唔算扑野

大陸：戴套唔算姦